有無人in過唐吉訶德驚安office post?

上網睇過留言
好多人in sales 但拖左好耐結果無消息
有消息又人工得55
HR好串
我過幾日會in 文職
Admin
未做過日本公司
有無現職或者知情人士分享下呢間公司乜料
好唔好做
待遇如何

推

Office唔知 但in鋪面喺on 99, 最撚慘喺做part time cashier(由其喺temp staff 兩個月約個隻）我就喺,屌你我做收銀但返左差唔多成個禮拜未掂過部收銀機咁你比呢個post我簡做咩？成個打雜咁 執頭執尾 我簡店務員唔好乜鳩人流管制 執貨 熟食 倒垃圾 揸撚埋個牌sell人down app都做齊 喺唔比你掂部收銀機仲有 你揹住個temp staff牌喺身就唔洗旨意有運行 個個department高級過你少少既都可以點你做野禮貌好既都算 最慘撞正d閪既, 覺得點你做野喺應份 因為你喺最低做級 唔該都冇聲 但完全唔關收銀事仲有！返10個鐘就有一個鐘飯鐘錢 但喺佢永遠編你9個鐘 搞到次次都要半個鐘chur住食 遲一分鐘就冇左成個鐘錢 on99做埋呢個月就唔撚做